---
layout: "image"
title: "Korbwerfer (4)"
date: "2017-10-16T19:45:36"
picture: "ttballmaschinen12.jpg"
weight: "12"
konstrukteure: 
- "Stefan Falk"
fotografen:
- "Stefan Falk"
keywords: "KEYWORDS OPTIONAL"
uploadBy: "Stefan Falk"
license: "unknown"
legacy_id:
- details/46812
imported:
- "2019"
_4images_image_id: "46812"
_4images_cat_id: "3465"
_4images_user_id: "104"
_4images_image_date: "2017-10-16T19:45:36"
_4images_image_order: "12"
---

<!-- https://www.ftcommunity.de/details.php?image_id=46812 -->
Damit das Zurückschnalzen des Hebels keinen Schaden und vor allem keinen Krach verursacht, und damit sich die Mechanik durch die Belastung nicht verjustiert, wird es beim Aufprallen auf das aufgewickelte Gummi und die biegsamen Platten 15x90 gedämpft.